Hi 淡友（1285）

代開

崩了

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

追call後一分鐘，便有後悔聲音

Feel到一陣就千升

收市啦屌你

你今朝有冇溝到7500？

收咗

升咁多都仲有力千升既話
我切丁

屌男人不了

今日咁多人賭丁

喂𡃁仔你好串喎
呢啲叫做壓彈弓 一陣就30000點見

冇呀屌屌屌屌屌屌！

高位瀨左300 點

熊軍首領都唔夠信念

熊 G E L 熊 熊 哈

比你地氹到又265又268

心很痛

冇得睇你含我也很痛

268張大期
機會唔係成有

斬倉啦 我斬咗call啦
噉就無咗250點
無晒錢錢啦 要去jump

食完飯返黎DH收市
你可以跳第二次

想屌

邊個免費

Gay

排隊

斬咗啦 而家連飯錢都無，下個月又要找數，唔知可以點

淡雞真係慘，比夜期撚到成隻狗咁

真定假，玩咁大

今日幾時put都羊喎

一陣就夾爆你

講緊夜期止shit 撚

搞咩要咁

一向大
唉，連少少執藥錢都無

好易出事嫁

贏咁多，又唔拎出黎享受下，為咩呢

其他清成千點啦 雖然細期

佢all in 咁濟

佢玩好大嫁納指一點都780蚊

仲有成2百點水位唔驚

無野了
祝福

無溝貨呀 跌乜春呀

量力以為呀，唔好成日每一注都覺得必贏咁瞓落去
謝巴鹽巴羊巴塵巴都唔係一定中啦

留名等指示

等佢31000put佢先

依個禮拜去到240
我抽一位巴打幫佢含

三日跌二千點，郭晶晶都唔得la

點解有我份
不過好啱 賺少好過豬
你要take到780蚊一點嘅risk先好做咁大leverage

立flag都要合理少少呀

你中到啪啪聲，263左右見頂

LM

頭盔戴到咁實屌佢

咪就係，呢個星期跌到250收市，我含兩個巴打

你排第一tim ar

屌你咩 上到268差唔多做到1:2
睇錯位啦

又自私食

呃撚含？無恥

好9 潤9 謝b

呢個月去到230
我幫1位巴打毒龍鑽

我大期夾左十皮

跌返了 好天了 無事了

又話舊經濟升嘅
訓醒跌左咁多

7500 就快平手

今日 24569 美團put 都好生性
我都有少少
最近點解咁好彩既呢？
大家仲可以跟架，起碼3690都睇300蚊呀

工傷轉埋燈

好大犧牲架
245囉
含到射又點話

咁都叫呃咩

已死

夜期唔計啦，成支避雷針

為咗生活，想儲錢走

你唔係兩邊都有架咩，夾埋計應該無咁多掛
鬥慘大會

邊有得唔計ga, 細路仔咩

領展幾時走好

夾十皮 回兩皮血

又點估到道指單日升完千六 即日回返一千
期指高開低低走

同我一樣
炒夠我就走

領展仔咁撚強既

今日2萬收市
我含晒全個連燈既撚

工傷係被遺忘經濟

而家要諗下點找數啦，唉
去重組下啲債 返工做奴隸

頭先走去put納指 11721彈下彈下彈到11762頂唔到斬
斬完就插
最後一注都無埋 淡友post又可以換人了

又要返工對沖

點解有債
唔係借丫嘛

對沖下先，無本點贏

打哂啲熊先落
真係好仆街

放個lunch返黎大家咁飢渴

而家先發現你係柒巴

哎呀 我平手就唔玩啦
俾番錢錢我

用ig 信用卡入數，好易奶野，等於借錢炒

諗住賺左錢買過第二隻
點知人地全部升晒
都話想買883
啲人個個都話好差
一日就升番晒成個月跌幅啦

你仲係咁推人用IG
PTU 巴打過來人都話IG 係萬惡之源

我食左千跌

輸錢皆因贏錢起

跟ptu 一齊戒賭

咁近就係咁易出事，睇住你黎食，仲要係食飯時間，任ig 舞。。

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊又要開市要夾死喇

Ptu 巴仲係唔係到？

冇炸雞食 好失望

咁同時都係好好用既工具無人叫你玩咁大

原來係膠膠

我都好失望

唔怪得唔見左膠膠咁耐啦
佢唔係發左達咩

咁醒3萬沽？

有得係咁信用卡轉錢賭好易死人，ig 最危險呢樣野

無啦 豬返晒 gg

唔係到 前幾日有上水勸戒
正常呢2日大波波佢會上水傳道

30000沽

沒食到千升

我cfd so far 贏錢喎

要好有紀律

YES 無自制能力=送頭

不嬲set auto SL

噉納指都真係有升嘅
雖然真係任iG舞，但又差唔到太多
我都係睇住納指個價去做
但已豬晒 gg

澳元?

英雄所見略同，日元有無食糊

美金1.5$都好可以食個靚lunch

等於一張細期多d，都爽

去玩demo了，唔入金啦

我博緊10$納期，落返115

係咪有人準備含撚

邊到排隊被含

加油星期三又有馬仔玩

QQ準備屌穿600

推

起碼有三個名額

屌左咁耐都未穿

屌你咩 信用卡入ig係無底深潭嚟

係邊度睇

Cls

穿啦
我都想佢穿

手多一call qq 就坐

我驚我幫襯錯 係咪chok?

穿左唔知去到邊度先識停

chok雞

葵廣？

就轉燈

葵廣同旺中都有

去返560 上 車

手多入左560牛

26190

幾好食 自己shake
大件夾好食

膠膠

睇嚟飛得太快 大家都無留意我轉名轉運
但都係轉唔到

呢啲真係出事

呢排唔覺有換人
愈起個POST 到生存得耐=搵到食

係輸極都仲有錢輸

same 轉左名一樣轉唔到運

果然有大波波既時候你就上水

好似要性交先可以轉運 改名好似唔得

嗨
高收入專業人士巴打

我都係咁轉名 但我發覺點轉都好 換下玩嘅方法先靠譜

熊絲

返工做對沖

一齊jump

無限廿萬大法

睇黎245都冇乜可能
幫唔到大家轉運

斬曬先黎升不過算啦，袋左先

𨳒

跟！好耐沒見！

我今次賭中左好驚下次又輸返

熊絲潛左好耐

咩事
琴晚輸死我
今日又重生

幾時完先！今個星期？

Day high收？你地就想啦！

輸撚晒牛熊之後去左賭波
又係輸撚晒

星期日中左4000$

冇錯
咪大我我唔會怕你

今升住咁多先la 聽日再升過

靚位先入通常爆升爆跌都有over shot, 識捉就幾穩陣

正宗賭仔

仲記得一齊put 鳩qq

Ticker係咪壞左睇唔到自己股票個版面？

我輸四千本來買獨贏位置，人和家興，點知退出，將佢推去陽明高高度，輸曬

好病態feel
食野慳就幾十蚊 賭就幾十K

有冇清今日放咗386?

支國疫苗有機率即死

今日都可以撚狗

不如你講有邊日係唔撚狗

流感疫苗?? 早排韓國咪死左一堆囉

無晒錢錢啦

玩咁耐都唔知個sptrader點set

哇哇哇
好多舊人上水

之後又輸到潛水

要啦 屌

你條仔大把

同你掉轉
等緊賣樓

你夾極都輸唔死

QQ幾時先穿600

一定有嘅
支牛都有其他點會冇

無用架
短炒 strong hold
睇圖 睇指標 睇感覺 掉轉買
咩都試過啦

好彩ig唔做我生意

你咪有私家雞陪你性交轉運囉

今日突然咁多舊人上水我feel到牛三已經靜靜來到了

結果都係一樣 市場是正確的。。。

無乜錢錢
之前幾個都仲有錢過佢
我地係真愛黎

再買極限熊
大資金已到位

咁我又無你地玩咁大嘅

我唔識呀嘛

每次輸少少
輸輸下加埋都唔少野

轉極都轉唔到呀

屌你老尾隻3690put5倍喇

係市場錯
係市場對我唔住

都有十幾萬
不過真係愈玩愈細啦

頂你
仲未輸4 咩

唔通真係要轉燈

今日轉燈倒跌

仲邊有極熊

轉燈啦反正都係我屌你老母

今日似壓彈弓千升喎

大成交

賺到我腳仔軟！

跌番晒夜晚升個啲

qq 600了

點解唔可以係一齊羊 大家都係手足

大咩
依幾日都差唔多咁上下

穿左啦
插多d thx

施捨下ok ?

多過尋日

為何玩demo可以輕鬆羊到70點

穿埋

屌那星 我未加注呀屌！
說好的268呢！

哇 千跌

輕鬆1百萬

一齊羊
咁邊個豬

直隊

美國嗰邊啲票真係有變數

其實睇太多呢D 下下錯失溝貨機會

26130

玩完巴有機享受巴打大鳩鳩

demo先300張姐
正倉最多咪10張（事實係2張以上都誇）
重點係輕鬆羊到70點

3690 put 可以食一半先wor,穿左300 蚊鎖定利潤呀

驚閪咩
feel到愈黎愈明朗
我侵必勝

琴日道指升5% 今日香港科技指數跌5.6%

支持

小米痴撚線

美團做咩事

大貓仲痴線

科技當然唔跟道指

ATMX 丫拿
跌撚到67咁

Hsbc升乜野呀

QQ

穿600就可以望580

26119

聽日雙十一升定跌？

得返5仔頂住。。。CLS

550就入

可以除定褲啦

單日轉向大陰燭

5仔超買通頂裂口
補返又要帶領港女跌幾多

有冇人一樣成朝ON99咁無作為

26110

你都用大法

又豬幾千囉
我寧願無作為

本身諗住開市賣工商轉853
但你地又話舊經濟會升

千五億成交

同首領等到鳩都長埋265 都上唔到

59166正氣到

單日轉燈

今日係轉勢定引淡

qq牛

560牛走唔走好

屌 下就冇睇 又miss左

好過輸

笑撚死 轉燈啦

我都想on99 咩都無發生

26092

無事, 轉頭又會彈番上去

啲疫苗壞晒呀???做乜跌返晒落嚟

爺閪領跌發生咩事呀

大成交 單日轉向

出大陰燭啦終於

轉燈未

幾時出來比我爆菊 ？
Gel定先

大芋死全家啦唔使講咁多

補個閪口未呀

可以打格

睇白白望住啲錢錢係個袋到趺出黎

你溝左溝到家鄉食埋添啦

好多唔不利消息你今次幾重手先？

今朝話咗600唔係長城
所以我都唔敢牛

我baba牛都坐緊
睇埋後日

望佢黎緊幾日高開加沽啦

有冇人qq牛 585靶？
今日走唔走好

QQ我都會睇埋聽日先
560就重貨區
心臟多大

560 KY位

好彩換股係500 雖然都痛 但無100噉癲

今日最大輸家係:
尋晚斬既熊軍
同埋ATMX 正股/牛 股東

唔知坐好定走好

我寧願輕鬆坐贏500點 ,都唔想肉緊咁食50

我都係560 諗緊走唔走

下次有得輕鬆贏tag埋奈奈啦
桃紅色粗體超大字 plz

你幾重注?

咁回法 上返去個機會好細
要加注好早啲加啦

唔重注 5k姐 而家唔敢幾十k咁玩

demo太易玩

好大支針

今朝+400買熊
左家都收錢

想哭 唔好再講了

今日開熊
點開都賺

屌你

牛油要Jump了

來了來了

撚到一棟都冇 不過都預咗會係咁

今朝仲溝咗啲BABA

望住自己張走左既call加緊幾千%係咩感覺

molamola

hsi 枝針，咁快補番裂口，大家當冇事發生

又衝DL

玩完巴有冇菊花一緊嘅感覺

巴打 屌得啦

幾千%

confirm 閪冧，追熊先

隻熊早走左賺少一皮

上咗車
塵巴trade plan triggered

係咪有直播睇

中到啪啪聲

唔係話268咩

qq 592直接落589一下抬都冇

尋晚掂到

點返去
268夜期做咗 後悔265冇上

閪冧1000 點，賺少2皮幾

屌 又話等CALL

好狗
要夜期做倉

miki 冇事發生

而家呢d 閪位入，寧願睇住人地贏

諗緊原地加注算
駁佢彈少少上去冇乜意思

順風車坐到我目標位call
Sor

落到二幻二啦

羊巴比人鞭屍鞭到傻， 好撚慘

直落就唔係咁講
到時會哭到哮喘

咩事，分享下

琴晚講撚左
佢睇升就唔撚洗驚
變左反指標

On9 今個月第3次

250 有千點食

你明明係佢信眾黎

咁你地贏多d

change your mom左好耐

笑到仆街
話咗準備再鞭

羊巴已經痴左線la

琴晚高位期落到差唔多 1000點 港女千跌

玩完巴搽定ky la

但我又唔覺得會跌，256最盡

穿260就好睇 有排跌
今晚侵又打官司
現價開張put先

夜期on9 ga

未收市

[red]點解會咁架

科技股突然下插冇水花
明明納期冇事架

佢睇251

佢尋晚出post話熊市已完兼道歉

比返265我呀

侵侵開始出力qq跌撚到

道咩春歉

上次又係一分享完第二日就即時行相反大單邊

會唔會跌返去500

笑死禾

排隊屌屎忽
1. 謝巴

心臟唔夠大 比佢震走左

升3000點一支大陽竹都無
跌就整支大陰竹

我係咁bin 佢c

CHANGE MY MIND

睇黎想回返哂上星期3 4 d 升幅

3. 奈巴

資助ky

尋日空左倉食生花
係食唔到疫苗果浸

屌你老母冇入羊巴po
原來你班仆街去哂踩場

你哋又話今朝會上265嘅

不要再說了

去bin c

美團

佢個timing準撚到
道歉完就跌1000

最後上車機會 呢轉去番255 就完架啦

佢冇高收反而我會睇好返後市

回完就入牛

呢次大針現貨冇出只係期出，唔覺會大跌

今日好過成交 做一日淡友先

塵巴話唔好現價追put

笑到我成身震
又唔可以笑出聲

一齊change mind

On9 一溝又升

其實佢只係升市睇升跌市睇跌

400點陰竹出2000億成交

佢完美捉頂喎

今鋪真係清賣mind

隻熊差兩格性交左，好彩

啱呀屌你老母

笑到仆街 連續兩次
上次dji短底就話股joy

升……期…易

屌 掛住笑
原地比人打咗張put

清賣咪

Change My Mind

兩日跌500就可以返去250

橫行整固

你係撚巴咩

點解真倉唔係噉

真倉大戶見到就打你啦

我想睇 有無觀眾席

你玩細d 都唔可以咁隨心咁贏

仆街又要追

可以坐巴打們大脾

頂 謝巴果然嚴守止蝕

快啲跌呀！大大棍插佢老母！

廢事中千升棍 on99

救你一命

首領

食屎

奈奈你係巴嘅話我俾你中出四十次到大埋肚都得啊

升高啲

係咪有人係頭先個閪位開put

經此一役，羊巴或成財經台第二燈神！！！

哎吔qq 先到585 咋

屌你班狗閪

仆街仔已正皮

好衰啊你地

比人打咗... 掂唔到止蝕價....
單人跌幅40蚊都嚟

你叫我?

尊重啦

彈返la

hi一hi 條20天線 就彈

斬左未呀
手多累事ON99 SET左止蝕又走去cancel

膠b好搶口

寧願睇人賺，都唔會操作

低位升返成百點

追貨呀，牛市唔等人

262收市

真倉只可以隨心蝕

change my mum

有本事就彈上630比我睇

淡友死返大陸啦

你又話升300

係咪都排左先
晏啲可能有人出高價埋我個位

心地唔好先做淡！

有種打鳩我靶

傻淡發現案

請問今日大船係乜？

升到67咁啦又

已經鎖鳩住你，睇住黎做

玩完巴為左唔比我屌屎眼
佢拎左百幾億出來推上262

淡淡

最好啦
我隻604仲未走

MIKI

有d驚想跳船了

望上MIKI又撚狗啦

係要咁玩閪位+無信念

個個爭住屌

我轉左隻489 q牛

一切盡在我劇本中

真係你老美。。跌2 百幾都彈返

Miki回咁多...

大戶我屌你老母彈乜撚野
係咪想逼害熊軍

追熊追PUT 全部67

你個雙開坐貨師

信塵巴

262 都黎緊了

彈比你沽

益街坊 上番268 立即捐500去612
限今個星期內

268 先做淡
換言之268 樓下做淡係自殺行為

琴晚8點升咁急 短炒埋一份姐
仲輸緊80k

愈轉愈遠既
你585-590個時冇入
590以上入要睇住 set好止蝕
一坐又肏

收錢開始就過左氣啦

仲沽...咪撚玩啦伍寶

多謝你！請你收返埋個500個大羊

今個禮拜落240 我捐夠1萬
立此為證 絕不走數

呃左我兩張期

上268再落240

美女雙線都上緊

得返3日 咪玩啦

轉遠d 冇咁易打掛
計過要上返615左右先cover到頭先個條數

等+1算

威斯康辛州發現接近20,000票錯誤計入Biden, 川普有望反轉點票結果

11概念股走鬼

係咪升得啦

我set 580 差幾蚊等唔到
另一邊baba 67 咁

如果到580 依家應該仲插緊

你密食幾轉
可能仲快回到

訓醒d qQ牛死哂

我584呀
明明我都睇天線係584
佢585就彈

搞到入遲左幾蚊

今日用1629大法 召喚amumu

依家QQ又到磨個位
但佢爆上能力一定好過baba
唔知轉唔轉好

原來已經連升7個膠液日

正

返工有時冇時間睇

轉啦 可能聽朝就爆上左

屠痕熊，斬q 牛

陰燭升

baba跌完彈唔起

升住跌
又咁近有三個裂口
做牛都淆淆地

3個裂口 今日第4個當唔當佢補左

影線補左啦

我有隻牛set 咗價爭一格先入到
揼心

日日牛日日賺

入JD算

未到4點MIKI 就爆升

1629+1 聽朝見

無限資金

今日係咪傳統股最大贏家

謝巴話仲有一頂

262上收既繼續做好友

277

唔係今日做
要做個回調浪先
呢個係反彈嚟
你望下指數同dji燭身對稱性
你就會知今晚咩位開同隊到幾深

低位又升返兩百點

淆軍又羊

升期易又羊

無呀 頭先講咗 剩返啲骨 睇下cash out 定 車埋落去
而家打算車落去
今晚去食二手飯

舊經濟股有排升，新經濟股跌極有限，總結就係升升升

我決定坐定定算

put 得

太早

咁點解你頭先追put

咪原地比人打咗
心急

即係呢幾日可以put miki?

我會做囉 位唔比了
怕累大家

升條毛咩
我啲銀行仲係一兩仙上落

俾埋止蝕位啦

唔博點贏？

292 整固

沒嫁，爆完再開，開完再開！

牛b活了

熊軍肯認輸未
聽日又高開

記者會止咩
你唔係硬坐派種嫁？

牛軍全面進場

巴巴可摸耳返去去今日得一兩仙上落

打靶=止蝕

牛過5 手

2千億成交

跟？

痕牛？

跟

我中咗頭123場

今晚出水俾你

買馬都買到咁大

想跟

牛有邊隻好買？想買隻過夜聽朝走

Q牛跟！

63039

請問邊三個聶口？

咁串，今晚夾爆你sqqq

7500 清埋了
唔撚玩

q 牛不了

跌得

轉職坐貨師

put 下miki抽下水，好似好過玩港女

做淡好ON9 唔好做

唔係 有撚排升 廢事溝

轉頭4點後升定跌

腳仔唔係做坐貨師咩

撈唔撈3033

好，一齊湯馬會

坐到爛屎眼

NO 7蚊唔買而家先買仲要無看空

有無人錢多熊過？

鎖你40蚊

跟咗

g 持

7500都唔玩拿？

呢度269聽日應該唔會打靶掛

鳩sir

我牛過，原因錢唔夠多

265--268 反手熊

仲派唔派得成炸雞

今晚就回調

屌呀想你做燃料

睇下聽日咩日子先

就輸晒profit
真心想cash out 了
我唔適合玩呢D

日日賺除左打把熊個日

光棍

買得唔多 做坐貨師算

GUN JOR

聽日又升啦 坐貨師都會心淡

輸光棍

睇吓推唔推返到，仲有啲機會

仆街 去定ifc排隊

amumu +1 26290

淡友po 牛軍大船
起航

大法又然
可惜無晒信心

留名夜期又爆番上

有冇人跟我沽！

咁尾水

依家龍尾去到中環碼頭

係太監日呀，仲雙十一大陸日

唔係重牛船呀嘛

得咁少 坐下有咩所謂

好似幾重
聽日就沉船

gg

咁就啱㗎啦

何不遲下先買呢
明知升都仲渣住

你就好啦 有profit
我玩咁耐都無

聽日QQ又一車車牛送去屠房

高峰有25% 而家得返5%
算啦

易沽易沽

股市邊有明知

我一直負
愈負愈多

2千3百億
係咪出緊貨

遲啲去撈日清算

出血添啦

唔好啦

你係咪有錢女?
日日都話蝕錢都冇事

feel到係口水呢

收到風係老散出貨大戶密密收集緊

我本身都有25% 而家-緊10%

你個隻幾錢靶?

未驚過
聽日熊軍會輾壓恆指

牛qq 簡直係送錢

鳩都淡埋
無拎出黎享受過

3連陰

test 下大法

560
靶都冇所謂既
我cash out完
得返小小錢係到細注玩

尾市做乜事

上2個交易日有買就

扯上係例牌架啦

照舊100點止

489又收day high
點解當初咁細注

補左可以升la

牛屎唔等人呀

哇miki250 點棍

26290+2再試大法先

法國美女可以坐到面不改容
玩港女真係如坐針氈

勇者

熊咗南方A50
明天等打把⋯⋯

一放完就彈

記住唔好貪心

唔好貪心，500點就好走

又贏

咁後期入都贏...CLS

仲要佢一入就升 100點都來緊

QQ鬼有升咩

留名笑硬淡

大市升 QQ唔升
大跌跌 QQ閪冧

痴線諗住試下玩咁都可以鳩贏140點

我真係1629先+1 睇下有無啦

完全唔知做乜要做淡, 根本有心幾時call都有錢贏

棍落

一收MIKI 即回
夜期好撚鬼 但真係升多

尋晚26600call 點睇

30000 call左道期點睇

聽日可以溝 正

人生勝利組尊享IFC頭等服務

頂住夜期唔好跌俾我平左佢先OK

集氣

大法又得左

妹住292, 升又得，跌又得

QQ落地獄呀

畀返啲錢錢我
del app又驚佢靶

你咩價靶

又係反壟斷

升呀 升高啲

大法又完勝

冇買

有幾手260 baba
好危

細期+1 羊到10點

講完即插。。。gg
大戶愛打我

聽日同QQ一齊升

點解demo噉易玩

坐火箭升到上太空

想call 夜期

大法最少食緊100點....

淡友含撚啦 牛軍又來料

納指仲插緊 有科技股拉落去淡友又贏

日元又抽

265 又有無人夠膽沽

買乜輸乜
7500又輸,巴巴牛又輸
熄app坐貨算

我放晒7500 了
268 先入價啦

支大針假既

繼續睇好

真架
今晚開市你咪知

今晚上三萬

咁大枝利淡pin bar，但升，真cls市

反彈姐

你啲put走咗未

港股就係咁架啦

得返我係280好友

生死一決

我用黎對沖d call ,食曬啦

美期，好古惑

demo鳩開都羊 點搞。。。

miki 又升，係唔係痴線

期尋日果支都唔算針啦

幾時用真倉現77巴

半日就整固完成

真倉輸到jump咗啦 唔會再出現

夜期唔跟升

尾市升多左架啦 抽升左60 , 70點

上到266叫我 put張

龍到傻，邊個put 真係同自殺冇分別

係292 附近追返少少call

1629先出手表示得20點

有無買先

慘慘

大法100 點已袋，理撚得你

無 買咩都輸 廢事搭沉人地船

日薪5k

牛船已沉

以後剩係用大法算
唯一一到唔駛比人夾嘅地方

1k 姐

好似日日贏錢熊軍手足d 錢去晒你到

升到咁都沉

被夾你唔知姐

好過做地盤

輕鬆20k 一個月

唔覺你有叫春

眼淚在心裡流

而家仲要倒蝕

demo 就算啦

仆街la 5 手牛凍過水la

你都100點呀

做完野中止賺
乜事閪冧

精彩

我中嗰個叫止蝕

好在有高位對沖

快d 落返比我買

淡淡交會過 熊不留下印

比位我加

但是經歷過 最波動恒市

邊間教會

開市前又閪冧

NQ廢撚到

納指咩料跌咁多

走put表示 dllm

24個鐘來回800點

atmx 聽日又插？ 即係舊經濟股又爆升啦

我啲銀行可以爆升未呀

聽日月供要升舊經濟比月供點心

又去美股post攪事

高水wor ching

唔好跌啦

Change my mind

大市跌咁多，但個股唔係跌得多係咩玩法大量期被沽？？

nq 跌停起23.6%唔通唔再跌落去

邊度有個股睇

Nasdaq跌23.6%???

黃金分割

科技股呀拿，隔離post 成日咁high

係，講漏左

琴晚比佢震走左

道指又衝緊上DH

麵仔

睇完個心噏住噏住

咩事

大把人陪你，唔驚

末期腦癌

咁大獲

所以話最緊要坐定同埋
本多終勝
如果前日put 咗一張
三萬點個時再問爹哋攞錢溝多五張
已經可以睇樓了

btw 人真係好化學
十幾年前返m 記pt 有個唔熟既同事（大我少少）
又係起屋企沖涼無啦啦暈左 之後就驗到有病
無耐都走埋

講就易。。。問你 而家開咩倉，唔準諗即卡做
下個禮拜睇返，睇你到時係睇樓定睇樓jump

Usdx 上緊

True
所以都係及時行樂
身邊試過有人廿幾歲又係暈低冇醒返就去咗
交通意外冇啦啦又走咗

買晒兩邊開雙刀

嘩 好驚
我今年試過2次暈
有次去銀行 企企下突然標晒冷汗好暈企唔到

另一次就睇野一片黑晒 起唔到身

不過睇完醫生又無講咩
話再暈就睇下係咪腦水不平衡

之後無暈就無睇

耳水不平衡呀奶清

睇你咁嘅身形血糖低都有知啦

啊 係耳水
姑娘仲叫我飲啲可樂
但測左好似又唔係血糖低
我成日食糖 飲奶茶 應該唔會低

睇錯咗做奶水不平衡

捐左比麵神

朋友試過黎m暈左 call 白車

牛油溶未

失血過多

夜期竟然跌
幾耐未試過

仲升緊8X點

買定離手 仲巾15分鐘開市

有新牛牛可以殺喇

冇晒牛嘅

岩岩升上黎，邊出得切

納dee 似尋日咁特價爆升再尾市大特價

班熊轟好夠pop

我京一唔會輸比同一個人twice

我尋日入啲NVDA都蟹到仆街

我SQ 輸左7%

好緊張呀 今晚美股會點行

好緊張 put唔put好

似乎道指有力水升整支陽竹

BABA又痴咗線

屌 打返落來既

走啊

留名DJI穿29130
Put到落280

我會唔會太黑 一牛過就跌 cls

一走7500就跌

黑仔飯

User name 簡稱黑飯

BABA跌20蚊 聽日又領跌

棍佢老母

I say one two free fall

唔記得put 掛住睇使徒

好彩一開市清咗倉

聽日千跌啦

ADR 追返落後
今日都係收275姐

經歷完1500點個棍。仲有無熊軍夠膽

因為無壓力
正如你去澳門賭。d荷官無壓力

我

線上看 。已經免費任睇

又唔係好肯趺咁

一陣今晚拜登退選
又炸多1500點上去

唔係上番265咩

有無人292 儲貨

未來肉

很想撈底吧？

BABA jm9

好吸引

雙十一大特價

本身一路都好好地點諗到疫苗無啦啦等選擇後爆出黎

選舉*

牛市唔等人

D正股全部跌唔穿SUPPORTING POINT，溝D先

好重熊

真係特價 笑死

劉名睇聽日QQ牛B死了

笑死，道指大牛中

DH Put咗
原地止

如果我真倉都長綠 我都唔會有壓力啦
真係就要被人夾 demo賺住鳩坐。。。

金融股大牛ibanker 發發，科技股做返it狗啦

292 call 左， 睇下行到幾遠

又嚟矛盾大對決

穿左未

止咗了

早啲訓先

不如自殺 兩日輸撚左二十萬

我都想

玩咩輸咁多

最多唔玩姐 唔洗死嘅
呢排都好多人輸
大家圍下爐

屌u r not alone

上嚟吹下水啦
呢度好多苦主

巴巴苦主

大戶唔係又係264做淡倉啊

早日遠離賭場
一星期夾二千點上黎
再琴日終極一升
全世界淡友投降
就開始回調

科技股死姐，指數仲升緊

止完就落山

友邦大貓都升到超買

睇住羊神黎殺

不嬲都係升到你唔信會跌就反手
應該差唔多喇 已經似哂7月頭個劇本 (應該做唔到268)
如果再上最多上多少少(265??266??)就會跌到無底咁 大跌可能就係呢兩日開始

近牛Baba Rap

我多手入返 食緊150點

雙頂

挽留

聽日QQ 560似會收皮
開市走人先

292 沽壓好勁

傻Q苦主

唔好

頂住，我都輸撚左十萬

開市即走 希望走到啦

仲有錢換max pro咪算係咁

咁都相認

gogogo

淡友全面進場

買咩

輸20萬事小
冇左條命事大
慢慢打工搵返
唔洗下下講死嘅

有無叻仔識292 建倉

升返喇

四點係咪又跳樓機

160巴巴牛+7500苦主
希望隻巴巴牛唔洗死啦
打靶就輸5千蚊,都未輸晒profit
不過7500就真係要坐到閪冧,否則輸突

放完假返黎

幾驚你俾巨浪打中失咗蹤

都係百幾點姐，唔洗死

道指慢慢做緊島頂

又殺熊

今日唔知會點行呢

今日268

因為265-268 有3000張熊

高開低走
262 開左張put

5日內輸千九點算唔算苦主

上次期貨落240果晚下面一樣有幾千張牛以為會殺落去點知

本來一晚贏700點道期

今次唔同

好想再沽道期，S&P好似都幾好沽，望到佢張圖

想做就做人生太短出手要更大

今日baba人係點

唔想你變第二個乳巴

294 沽壓好春西利，下下打返落黎

屍橫遍野

等打把

訓多晚先出黎

想入baba 正股，美股25x

qq牛準備受死

490牛都唔知穩唔穩陣

唔會咁 玩到咁大

走左7500 可以跌啦仆街

今日奈銀要升幾多救市